{"weather":[{"level":"1","type":"weather","question":"Kukun taevast alla. Olen m√§rg. Sa vajad mulle vihmavarju. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen p√§rit pilvedest"},{"text":"Sa ei taha unustada oma vihmavarju, kui ma kukun!"},{"text":"Ô∏è Taimedele meeldib mind juua!"}],"options":[{"label":"Vihm","isCorrect":true},{"label":"P√§ike","isCorrect":false},{"label":"Lumi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"weather","question":"Olen suur ja kollane. Ma s√§ran taevas. Ma teen su soojaks. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ilmun p√§eva jooksul"},{"text":"P√§ikeseprillid aitavad sind minu eest kaitsta!"},{"text":"Aitan lilledel kasvada!"}],"options":[{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":true},{"label":"T√§ht","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"weather","question":"Mul on valge ja k√ºlm. Kukun talvel taevast alla. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Olen valmistatud k√ºlmutatud veest"},{"text":"Sa v√µid minuga lumememme teha!"},{"text":"Kindaid on vaja siis, kui ma √ºmber olen."}],"options":[{"label":"Lumi","isCorrect":true},{"label":"Lehed","isCorrect":false},{"label":"Rohi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"weather","question":"Olen suur ja valge v√µi hall. Ma h√µljun taevas. Vahel toon vihma. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Lennukid lendavad minust l√§bi"},{"text":"Vahel n√§en v√§lja nagu j√§nkud!"},{"text":"Ô∏è V√µin olla pime ja tormine."}],"options":[{"label":"T√§ht","isCorrect":false},{"label":"Pilv","isCorrect":true},{"label":"Kalju","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"weather","question":"Lehti liigutan puudel. Vahel v√µin olla tugev! Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µin teha lohek√§rbse"},{"text":"Ô∏è V√µin olla √µrn tuul v√µi tugev puhang."},{"text":"V√µin s√ºgisel puudelt lehti maha puhuda."}],"options":[{"label":"Tuul","isCorrect":true},{"label":"Vesi","isCorrect":false},{"label":"Tuli","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"weather","question":"P√§rast vihma v√µib mind vahel n√§ha. Mul on palju v√§rve kumeras joones. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga ilus!"},{"text":"Inimesed √ºtlevad, et minu l√µpus on pott kulda."},{"text":"‚òÄÔ∏è Minu n√§gemiseks on vaja nii p√§ikest kui vihma!"}],"options":[{"label":"Vikerkaar","isCorrect":true},{"label":"Pikne","isCorrect":false},{"label":"Loik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"weather","question":"Ma olen v√§ga vali. V√§lgun tormi ajal taevas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"K√§in BOOM!"},{"text":"S√º√ºtan taeva!"},{"text":"Ô∏è Olen tavaliselt √§ikese ja vihmaga."}],"options":[{"label":"√Ñike","isCorrect":false},{"label":"Pikne","isCorrect":true},{"label":"Vikerkaar","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"weather","question":"Olen k√µva l√§rm, mis j√§rgneb v√§lgule taevas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Sa kuuled mind p√§rast v√§lgu n√§gemist"},{"text":"Ô∏è Olen √µitsev heli"},{"text":"M√µned inimesed kardavad mind!"}],"options":[{"label":"Tuul","isCorrect":false},{"label":"√Ñike","isCorrect":true},{"label":"Lumi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"weather","question":"Olen k√ºlmunud vihm, mis langeb taevast. Olen v√§ike ja √ºmmargune ja valge.","hints":[{"text":"Olen k√µvad v√§ikesed j√§√§pallid."},{"text":"Ouch! Vahel teen kukkudes haiget!"},{"text":"Ô∏è Olen p√§rit t√µeliselt suurtest r√ºnkpilvedest."}],"options":[{"label":"Lumi","isCorrect":false},{"label":"Hail","isCorrect":true},{"label":"Vihm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"weather","question":"Olen v√§ga tugev tuul, mis keerutab ringi ja ringi. Ma v√µin olla v√§ga ohtlik. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è N√§en v√§lja nagu keerlev koonus."},{"text":"Sa peaksid peitu pugema, kui ma ligi tulen!"},{"text":"Autodele ja lehmadele v√µin j√§rgi tulla"}],"options":[{"label":"Tornado","isCorrect":true},{"label":"Breeze","isCorrect":false},{"label":"Vihm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}}],"ocean":[{"level":"1","type":"ocean","question":"Ujun meres ja √ºtlen \"blubblub\"! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on uimed."},{"text":"Elan vees."},{"text":"M√µned on suured, m√µned v√§ikesed."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kala","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF42A5F5","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"2","type":"ocean","question":"Olen suur ja sinine ja vett t√§is. Paadid seilavad minu peal. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Sa v√µid minus ujuda!"},{"text":"Minu sees elab palju loomi!"},{"text":"Ô∏è Olen v√§ga-v√§ga suur!"}],"options":[{"label":"Taevas","isCorrect":false},{"label":"Ookean","isCorrect":true},{"label":"Mets","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF42A5F5","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"3","type":"ocean","question":"Mul on k√µva kest ja k√µnnin liival. Ma v√µin sind n√§ppida! Mis ma olen?","hints":[{"text":"K√µnnin k√ºlili."},{"text":"Ô∏è Sa leiad mind rannast."},{"text":"Mul on palju jalgu."}],"options":[{"label":"Krabi","isCorrect":true},{"label":"Kass","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF42A5F5","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"4","type":"ocean","question":"Olen t√§ht, kes elab mere all. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚≠ê Olen kujult nagu t√§ht."},{"text":"Ô∏è Mul on k√§ed aga k√§ed puuduvad."},{"text":"V√µin olla erinevaid v√§rve."}],"options":[{"label":"T√§htkala","isCorrect":true},{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF42A5F5","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"5","type":"ocean","question":"Olen suur mereloom, kes puhub vett peast v√§lja! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen imetaja."},{"text":"Teen valjuh√§√§lseid h√§√§li."},{"text":"Ujun ookeanis."}],"options":[{"label":"Vaal","isCorrect":true},{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF42A5F5","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"6","type":"ocean","question":"Olen pikk peenike kala, kes n√§eb v√§lja nagu madu. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul ei ole kaalusid."},{"text":"Ô∏è Peidan end kividesse."},{"text":"Elan meres."}],"options":[{"label":"Angerjas","isCorrect":true},{"label":"Haid","isCorrect":false},{"label":"Seahobune","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF42A5F5","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"7","type":"ocean","question":"Olen t√º√ºpi suur kala, kellel on palju teravaid hambaid! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Inimesed kardavad mind."},{"text":"Mu hambad on v√§ga pointsed."},{"text":"Ujun ookeanis."}],"options":[{"label":"Haid","isCorrect":true},{"label":"Kilpkond","isCorrect":false},{"label":"Delfiin","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF42A5F5","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"8","type":"ocean","question":"Elan kestas ja liigun v√§ga aeglaselt. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga aeglane."},{"text":"Minu maja on mul seljas."},{"text":"Mulle meeldivad m√§rjad kohad."}],"options":[{"label":"Tigu","isCorrect":true},{"label":"Kaheksajalg","isCorrect":false},{"label":"Mesilased","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF42A5F5","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"9","type":"ocean","question":"Mul on kaheksa k√§tt ja elan meres. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul ei ole luid."},{"text":"Mul on palju relvi."},{"text":"Pritsin hirmu korral tinti."}],"options":[{"label":"Kaheksajalg","isCorrect":true},{"label":"T√§htkala","isCorrect":false},{"label":"Kajakas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF42A5F5","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"10","type":"ocean","question":"Olen k√µva kestaga mereolend, kes muneb randa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma olen aeglane maal."},{"text":"Munen liiva sees."},{"text":"S√∂√∂n taimi ja vahel ka meduusi."}],"options":[{"label":"Merekilpkond","isCorrect":true},{"label":"Lobster","isCorrect":false},{"label":"Walrus","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF42A5F5","category":"ocean","icon":"üåä"}}]}